中国艦隻以多取勝？ 軍事專家：想法幼稚

100隻蟻同1000隻蟻都係一樣
一把火燒撚哂

西班牙無敵艦隊

支共班傻閪想將海戰當陸戰打玩人海，到時實搵一大堆漁船當漁雷用

預期美國會用無人機海破人海。人同機械鬥海之下，人海係0勝算。

另外仲會首次出動太空軍，用“制宇權”封死中共陸基彈道飛彈。彈道飛彈下降段係難以阻擋，相對地上升階段到太空邊緣係最脆弱。太空軍應該會聯同薩德系統負責處理上升階段的攔截。

紙札艦隊有咩用

所以咪話會打區域戰爭 練兵試反應 打輸咪鳩縮鎖國囉 反正仲有成班奴隸補血

諗起突擊自由對渣古...

仲用人海戰術，清朝咩大佬？
盞變砲灰 R.A.P

我諗都唔只經驗差距呀

但坊間成日吹到雙方海軍接近平手
真係智力測驗黎

火燒連環船

全部被迫團係第一島鏈內

真係打先算啦

唔使帶漁雷, 隻船本身都係漁雷,
只係控制唔到幾時爆

佢地玩武裝漁船，搏你唔致向扮平民既軍人開火賤格到呢

我期待有生之年可以睇一次北洋艦隊事件重演

咁打仗既野係殘忍架
唔夠打一方實用奇謀賤招

支那玩超限戰，以為用大量船加法律灰色地帶去蝦南海國家就得，點知西方國家開始同你玩真

呢個真係要睇支那豬沿海支援力量如何
玩過AOC都知最鐘意用肉馬同矛兵靠城堡同人換遊俠

甲午戰爭咁？